Logout facebook 24 小時

一時間要走 可能唔容易 試吓先logout 將個apps icon 踢到無雷公咁遠 我已經試咗兩日 入去只check 嘢 10分鐘唔夠就logout 翻

我都岩岩del埋

del就del啦屌
神早del左
依家仲有人用fb?

真情delete啦

Logout連登24小時
岩岩開始左2個鐘
唔錯

del前出個post叫friend移民MeWe

樓主你呢個係戒facebook第一步
之後就係del app
再係browser裝個app block鳩facebook
令自己每一次上facebook都要unblock
唔上大約一個月 就會戒得甩

而家仲邊有後生用fb

已del

不嬲都唔用，唔講安全問題，d垃圾app食電，拖慢部機

MeWe 有乜新聞page?

如果有嘢可以取代埋ig就好

Whatsapp可用signal取代

不過twitter 就真係難 follow 咗好多AV 女優同 正常女優

Ac已del
IG都del埋
但WhatsApp quit唔到